D 弱智仔個個差唔多樣 佢地父母點樣認得出佢地?

樓主今晚問吓阿媽就知

止水隻眼有別天神最勁

經驗之談

認唔到到唔知㗎喎